有無人睇開academic journal?

有無推介?

你咩field先

同埋做乜特登睇某啲journal？我覺得有咩topic近你research interest先睇嗰啲paper啦，唔近你interest嗰啲文你可能根本睇唔明

或者researchgate嘅話可以follow下有興趣嘅tag或者researcher

maths,stats, computer science, engineering, gambling, etc都有興趣
同埋有d field係自己根本未聽過,想引人拋下磚

web of 曬銀

如果對國際政治有興趣可以睇International Security
佢係political science學術界其中一份最top既journal
但因為係預左俾policymaker睇所以係寫得相對簡單同易入口

如果你想睇medical field 可以上pubmed睇下，佢唔係journal但係好多唔同 journal 出有關med嘅paper係上面都搵到，之後你再係上面搵邊個journal岩心水。

留明

可以去arXiv亂搵文章睇

咁直接睇NEJM啦